成日話高登高質，大家係咪忘記咗當初嚟連登嘅目的？

勿忘初衷啊大家，衰啲講句，如果有一日連登真係好似膠登咁收咗皮，林袓舜條仆街會用咩嘴臉對我哋？連登歷史有幾耐啊？得幾個月咋，做到咁已經好好架啦，比起之前，連登個時事台高質咗好多啦，記得之前連登十個post有九個都係鬧緊林生，依家叫進步咗好多架啦，路遙知馬力，日久見人心，連登仲未搵到自己個方向姐，我相信遲早都會有自己個定位架

邊有成日話

有幾個返高登post

高登係高質過連登
如果高登有個好d嘅ios app
我第一個走

早洩差姐
但會員高登好好多wo
大部份台都好過連登
cc台就高登多熱毛, 但連登都多小學雞咩都盲反

大家努力啲再畀多啲時間就高質架啦，一個新討論區係要畀啲時間架

咁多人block左你
睇你唔到
點回呀

入過嗰邊嘅手機台、硬件台、軟件台未？

嗰邊時事台好過呢度少少，但熱普城罵戰少不免

自欺欺人，一開頭呢度不知幾高質，係越來越低質咁解，時間越耐就越低質，醒下啦巴打。

都就嚟半年啦，你話要再畀幾多時間至會令呢到變返半年前，一開波咁高質？

佢今次冇講錯，樓主係其一，思覺脫係其二，仲有嗰啲就睇我個抄post紀錄post。

高登本質高質，ceo垃圾
呢邊比我感覺好唔成熟，連仔處事手法都無乜大將之風

連登垃圾多到咁 搵乜柒方向呀
就算搵到 都係柒既

唔關ADMIN事，係會員問題

最大問題係會員本身，但我想講係舊會員
當初唔鐘意方丈搞ihkg先有連登
但所有高登仔黎到個個變晒老屎忽
一唔識潮文，舊post就個個新會然新會然
最撚on9啲人仲要炒舊post引新會員，笑鳩人
大佬你要搞旺個討論區，永遠靠高登轉過黎班人？
如果連登永遠只可以係高登嘅一部分人，咁你又點超越高登
冇新血終有一日個forum太冷清就會
完全唔撚知啲人做乜趕客

日日淨係批鬥批鬥，大學又批鬥捐肝又批鬥乜柒都批鬥，屌睇到人都炆

以前高登咪咁撚樣
根本上得forum 就係乜柒人都有
變左道德聖地你仲會上咩

上連登就係為左睇批鬥？

人多質就低

呢邊學術台、講故台最高質

ON9近幾年高登都垃圾黎
乜垃圾屎都話高質
自己記下高登有幾多'高登已經變左'post

高登都大撚把啦
上個forum鬥上得耐
正宗廢老思想
香港就係咁多呢d濕鳩人
避唔到

HKGz出咗好耐啦喎，走得啦你

等小學雞大

一堆小學雞同假膠
顛倒是非，絕大部分留言都冇討論成份
比起以前高登真係冇營養好多

真係太多小學雞

駁唔到

以前即係幾耐之前？

全部都係起底、批鬥、公審、花生，想搵啲輕鬆post都無

感情台班5P就日日喺度講食女、招SP、叫春

依家高登 android版有dathkg，ios版有hkgz，app問題算係解決咗，走得啦喂

LIHKG做唔到以前高登咁
依家高登一樣做唔返舊時咁

高登時事台相較呢邊時事台有較多正常討論，但政治罵戰仍然都係有，嗰邊硬件、軟件、手機台更加慘不忍賭，討論氣氛比呢邊更差，而學術、講故台明顯呢邊佔優，創意台之前上過嗰邊一堆都係袁生乜乜柒柒post...

感情台、成人台冇上所以唔清楚

開咗政事台，時事台一樣無乜嘢好睇，應該真係要再改善下

連登無左班小朋友咪上返高登
仲有高登都多小朋友啦

唔好成日話高登點高登點，高登廢唔代表連登高汁

其實係人問題 遲早高登都會變成咁 你明唔明
新一代無批判性思考 大家成長社會環境唔同
大部分post畀第一句留言控制哂個方向
其實喺高登後期已經開始出現 依到先更加明顯
講黑心 兩邊都不相伯仲 惺惺相惜
真係唔太關討論區事 你哋覺嘅低質情況只會愈黎愈明顯
只不過係依到的確多咗好多新會員 比高登分裂前更多
覺得新鮮 咪引哂啲小學雞開無聊post 低質人當然推低質post 高質post佢哋都撘唔到爹
所以咪成個熱門有八成都低質post
高質post一個唔小心畀班小學雞接到龍 又byebye啦
算啦 上網勿認真 有高質post咪留明 無咪熄登睇下新聞好過 反正第日高登都一樣 返唔返都無乜分別

連登係低汁

香港冇個壇係高汁

你入過去睇過啲故未？

呢度D會員平均年齡應該得13歲
智商平均10歲
好多都冇乜腦, 質素係好撚低, 同貓貓論壇程度差唔多, 2KF都不如
更加唔好同discuss uwant比

高登係高D但太多打手同紅色大字痴線佬, 加上林早信係仆街
我而家係度將就D見一個弱智就block一個, 人手過濾後勉強都有番少少野睇

求list